唔撚再食麥記

食屎啦屌你老母

幾窮都唔食

無板雞唔會食

食屎狗中資

聽住先

屌你

食屎 啦